Witcher真人電影選角討論區

假設Witcher出電影你最想邊個做傑佬
同時歡迎討論其他角色

我自問都睇戲多 但係冇乜邊個可以比到傑佬個feel我
所以想睇下其他巴打有咩睇法

唔熟外國演員
留名睇撞樣